果欄班撚樣係咪唔記得左自己晚晚都佔左條馬路?

由今日起瘋狂投訴,你我有責

屌你老母班友晚晚封淨一條行車線幾十年

做左先好嘛

食環彩你都有味啦

果欄咁多紙皮箱，呢樣先最危險

食環加運輸署啦,影響道路使用者安全
食環就阻街唔撚理
成班垃圾

1823

2014年, 潮聯小巴咪又係旺角霸晒 D 路, 警賊係唔會處理的